bitcoin 跌到8700有無人當初跟火哥當條底褲買

我準備當哂D底褲，in 火哥we trust

凍撚死人咩

何其壯觀

條撚樣搵埋曬啲陰質錢快撚啲仆街死啦

其實係佢facebook page留言果d係咪全部都係打手黎

佢好似由bitcoin 1000USD左右開始叫
佢到底賺左幾多錢

老實講第一水跟佢買個班真係當佢神咁拜，有咩可以3～4個月100%回本，之後個個月等收錢？但之後個d自動售賣機同夾公仔機真係未知知數。而最新呢水礦機合約擺明係賺新手錢，而家買咭 or asic 黎挖賺錢，回唔唔到本都係未知知數。
反而想知h24佢咁hard sell有咩原因

買左樓啦喎 講左幾年你而家先跟?

follow 左佢年幾
唔排除一開頭跟佢班人執到好多錢
但而家個堆真係得啖笑，成班無腦嘅係咁火兄火兄

而家佢facebook提都唔提bitcoin

搞咩黎

h24 高回佣

我其實懷疑根本張約唔知綁幾耐，佢跌個時你咪pk